[{"USER":"anrosca","TWEET":"@Nigromanterueda @mundovelazquez o l\u00e9anse al honroso #Sarcasmo \u201cperiodista\u201d y nada chayotero #RicardoAleman q hoy d\u2026 https:\/\/t.co\/7s4KNrf3QQ","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1843501, 19.3998346] }"},{"USER":"vanessa_amaya","TWEET":"Si claro, por supuesto, \u00e9l es diferente ... No s\u00e9 por qu\u00e9 desconfiamos #Sarcasmo https:\/\/t.co\/XZbd3pYsaj","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.259495, 19.3863707] }"},{"USER":"EvyMedinz","TWEET":"@JKNetizen Pens\u00e9 que era sarcasmo \ud83d\ude2c","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.259495, 19.3863707] }"},{"USER":"leonardoolmos","TWEET":"DICEN QUE SI COMPARTES ESTA @OficialYuri DE LA MORALIDAD PODR\u00c1S ANDAR DE MUJERZUELA, BORRACHA Y DROGADICTA, Y DESPU\u2026 https:\/\/t.co\/SZuN3aypf0","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.259495, 19.3863707] }"},{"USER":"alexrobledof","TWEET":"@ZenTraderMx @Lvissxz Era sarcasmo jeje. \nCabe todo, incluso sea un llamado (como ha hecho varios) al lumpen que es\u2026 https:\/\/t.co\/7LICqunxLN","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1843501, 19.3998346] }"},{"USER":"aquetzalli_gr","TWEET":"Es que... weeeey el tono en el que habla y su sarcasmo ante todo. Me cagaaaassssss","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.2058092, 19.2970107] }"},{"USER":"AdriaGarciaE","TWEET":"Pero se va a registrar el d\u00eda de la Virgen, as\u00ed que tienen que creerle. Espero se entienda el sarcasmo...","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1919955, 19.357102] }"},{"USER":"luis_rams","TWEET":"Soooopas perico....con raz\u00f3n amloco la quiere tanto....puede q sepa como se hacen los hornos de Hitler y acabar de\u2026 https:\/\/t.co\/bt2jiaKfdL","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.413769, 19.412031] }"},{"USER":"gasfransol","TWEET":"@beltrandelrio @Esteban_Montiel El sarcasmo y la iron\u00eda son s\u00f3lo para inteligentes. Hay maderas que no agarran el barniz. Se les hace bolas","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.4041647, 19.3059713] }"},{"USER":"jguerrar","TWEET":"@SGarciaSoto @JoseAMeadeK Excelente ejemplo de buen gobierno el de @eruviel_avila \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc01obvio es sarcasmo!  Ah\u00ed la l\u2026 https:\/\/t.co\/iUrFji1AeV","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1919955, 19.357102] }"},{"USER":"eyribarren","TWEET":"@JC_Berjon @LuisGerardoM @elbetillo @tigrepictures @FilmadoraMx @Tessa_ia @CharritoVazquez Si uno se dedica comunic\u2026 https:\/\/t.co\/UeeJWlUNVO","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1843501, 19.3998346] }"},{"USER":"AprendiendoMadr","TWEET":"Lo mejor de trabajar a esta hora de la madrugada es el fr\u00edo #sarcasmo \nAl menos no me dormir\u00e9 jajauaj","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.180678, 19.444937] }"},{"USER":"emiliolepine","TWEET":"@MarioPastenAve Te voy a explicar el concepto de 'sarcasmo'... mejor te explico primero 'concepto'... https:\/\/t.co\/3x9INhMDTE","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1919955, 19.357102] }"},{"USER":"MBerrnal","TWEET":"Como te atreves a difamar a tan flamante candidato presidencial ...lo ha dicho el honorable @PRI_Nacional es una pe\u2026 https:\/\/t.co\/TYxHaYyoIJ","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.259495, 19.3863707] }"},{"USER":"MariaRiosMaciel","TWEET":"@_rastamandita Nelpas, no es sarcasmo.","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1919955, 19.357102] }"},{"USER":"Alex17SP","TWEET":"Ojal\u00e1 todos entendieran el sarcasmo que manejo \ud83e\udd2b","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.7825792, 19.0763934] }"},{"USER":"gis_romer","TWEET":"El sarcasmo es la mejor manera de insultar a los est\u00fapidos sin que se den cuenta. \ud83d\ude2c\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u263a\ufe0f","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.364536, 19.049016] }"},{"USER":"ruleva","TWEET":"@LeonKrauze And @LeonKrauze \u201cliked\u201d the tweet with the video? \ud83e\udd14\nSeguro me perd\u00ed de algo o no entend\u00ed el sarcasmo.\u2026 https:\/\/t.co\/mjHpxeUkDF","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1919955, 19.357102] }"},{"USER":"Francisc_0","TWEET":"@palsape @brozoxmiswebs @PANDF @JLozanoA No conozco la trayectoria del seudo Senador @JLozanoA pero no me sorprende\u2026 https:\/\/t.co\/rFhyXeNPA3","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1919955, 19.357102] }"},{"USER":"Kitzia_MCM","TWEET":"https:\/\/t.co\/UxEp1TWtbh","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1843501, 19.3998346] }"},{"USER":"Gabs_227","TWEET":"Me quedo con tu terrible peinado, con tus outfits tan fuera de lugar para pedas, con tu sonrisa coqueta y todo tu s\u2026 https:\/\/t.co\/JCyEa49ayp","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.7825792, 19.0763934] }"},{"USER":"YessicaMaylet","TWEET":"Su sarcasmo me mata \ud83e\udd2a\ud83d\ude02","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.1919955, 19.357102] }"},{"USER":"ortizduranmigu1","TWEET":"@SinEmbargoMX @jorgezepedap EPN, su sarcasmo es hacia el pueblo, ya que hemos permiti\u00f3 abusos. Y hoy el continu\u00f3 al mando del pa\u00eds.","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.413769, 19.412031] }"},{"USER":"DonPorfirioDiaz","TWEET":"Amo su Sarcasmo hist\u00f3rico, mis queridos peones de la patria \ud83d\ude02","CLASS":1.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.259495, 19.3863707] }"},{"USER":"DSORacing","TWEET":"@Aguirre_A_Luis \u00bfNo se nota el sarcasmo por mi emoci\u00f3n por la F\u00f3rmula E? A mi me sigue gustando la NFL aunque ganen los Cowboys...","CLASS":0.0,"JSON_COOR":"{ \"type\": \"Point\", \"coordinates\": [-99.2481811, 19.498594] }"}]